（問巴打）如果激嬲左男朋友，應唔應該搵佢？

琴晚唔小心激嬲左男朋友，之後即刻道歉。但講完對唔住，話以後唔會，同埋話請佢食嘢、陪佢。但佢到依家都無覆我 我應唔應該再哄佢？定係唔好煩佢，比佢冷靜下？等佢覆我？
希望大家比啲意見

正評：繼續哄返佢
負評：等佢冷靜下

有無巴打可以分享下你哋啲經歷？ 好怕比人用冷暴力 我應該點做？

你地d女仔成日都唔理人感受，你想繼續定分你自己決定啦

做錯咩先

氹男朋友兩大法寶
互含
互射
一齊用效果 double

繼續！

因乜事激嬲

咩事激嬲先，要人唔嬲先要知道佢點解嬲

無心上網搵到佢啲嘢，之後比左佢知，佢就覺得我係人肉搜尋佢。因為我讀個科要搵人做訪問，之後搵左男朋友做，好自然會會搵佢啲嘢，點知佢知道左就唔鍾意。

我以後會扮蠢，睇左都扮唔知嫁啦

我真係絲打啦，如非必要都好少係連登開post

同佢講想做愛一定搵返你

咁小事等佢奶返你啦

我唔想一段關係建立係性方面

我見好多人投繼續搵佢，但佢會唔會厭我煩

佢係咩人你自己最清楚

我自己嬲左好鍾意女朋友氹

有啲男仔鍾意自己放低之後搵番你

點教你

我哋好少鬧交，佢第一次嬲左我⋯⋯

唔搵你未無左條仔姐
無咩野架

小妹都唔得閒開po架

去搵翻佢啦 嗲下佢，一定心軟

哄左但仲未覆

男仔嬲個陣鍾意女朋友講咩？ 你哋女朋友點哄你哋

出現係佢面前

同佢正經食親飯 自然少少 再嗲下佢掛
不過樓上講得無錯 有啲男仔果一刻嬲咗 但會想自己放低 之後就無事

唔好whatsapp佢啦 直接去搵佢啦 佢見到你嗲佢一定心軟

佢連覆都唔覆我，點見

本身左約後日見，但佢依家仲未覆我，好驚佢唔出嚟

係咪打緊機咋
應該打完機就會搵返你
除咗派帽嘅 男仔應該唔會嬲你咁耐

咁鬼小器
我search我女朋友佢知道之後不知幾開心
覺得我好想了解佢

男仔受軟不受硬
等佢下左氣就爹下佢

佢唔打機，淨係會用手機打機，所以應該會見到。不過可能係訓左，因為佢有時第二日好早開會。我唔係派帽。

答你唔到 女朋友冇激嬲過我

因為我冇女朋友

我都估唔到佢咁大反應，我都係純粹想了解佢多啲 可能佢覺得我冒犯左佢，或者佢唔想知咁多佢之前啲嘢。

我知道，但佢嬲左成日有多，一直無覆我，我都唔知等到幾時。

咁祝你出日出pool

用性建立，是最易攪掂

一係驚你挖落去可以見到佢啲黑歷史
一係真係覺得自己私隱好重要
似乎你哋未去到交心個位
大家有咩底線有咩過去都係未可以坦誠

你唯有繼續道歉同埋強調自己係想了解佢同埋工作關係先會咁樣做
如果佢唔鍾意會停咗佢（當然我覺得挖落去都無問題，唔比佢知就ok）

亦都最易收皮

係要哄 係要嗲

哄過 嗲過 唔work就由佢冷靜下

有誠意 做左先

你男友係醒目 識做既 就自然會比落台階大家

如果呢種唔係死罪 哄過嗲過都小氣既

呢d男仔要黎都罷

呢下 可能你男友會乘機 食住你

你點都要比佢食下架喇

但係你要識分

佢過份就同佢開戰

唔好一味縮比佢

痴線咁撚小氣

可能係，雖然我大概知佢以前係點，知佢有啲黑歷史，但我都同佢講我真係唔介意，話我都愛佢。我同佢好少講大家過去。

我有呀，講到我自己都覺得煩，但佢都係唔覆，都唔知可以點

我覺得講嘅、哄嘅都做左，可能依家唯有比佢冷靜下，睇佢點覆。

佢唔覆就由佢
另外約遲啲見
一個星期點嬲都嬲完啩
再唔係你去佢樓下睇下佢見唔見你
如果每次嗌交都係你又氹又冷戰
咁你要諗下自己頂到幾多次

你自己都唞吓

有時大家要互相分享自己往事
先可以真係交到心
知往事就會知一個人嘅性格係點來
例如話比較小器，比較要人氹，從而操縱人嘅
童年一定唔會係開心，可能父母長期忽視過佢需要
或者父母過分呵護

講童年影響人性格形成嘅書有好多
你可以去睇下呢本

我自己就睇完上面嗰本
搵到個原因，體諒咗女朋友好多
又慢慢打開咗佢心霏
而家相處得好好

我哋本身約左禮拜四見，不過係傾正經嘢、工作上嘅嘢，希望佢會出嚟。

我全家都search我男朋友
話比男朋友知 佢笑到見牙唔見眼

你試下呢兩日搵多啲佢啦
如果佢3-4日都唔覆就難啲啦
就咁睇覺得好小事 如果佢唔覆你咁耐 可能有其他原因
呢個只係導火線

拍拖之前會傾，拍左拖反而變左傾生活上嘅嘢多。有時候我都想知佢過去，但feel到佢好似唔太想講，就無追問。有時候我又覺得如果佢未準備好講，我又唔想勉強佢。不過好多謝你分享個本書，我有時間會買嚟睇，Thanks

個個人底線唔通掛 好似講到無嘢好講，哄到唔想哄，我覺得我已經好放低面子去哄佢。
但明明之前仲好地地，有講有笑。前幾日煮嘢比佢食，佢仲好開心 應該唔會掛

以前有個ex 一模一樣
一日前都仲可以有野講 但你會睇得出係勉強搵話題
之後好少交流 可能一日夾埋先傾得8-10句咁樣
自己自問都好厚面皮咁成日r佢講野
後來whatsapp開左藍剔 見到對方原來好早read左
特登隔5-6個鐘先覆 就果斷講左分手

比自己個限期
放低面子氹佢氹到幾時為止
如果限期後佢都係咁就放手啦
你都係人 都唔好受 不如放過自己

反屌佢。完